[林早洩正仆街]罷上高登，由LIHK開始

十連